有無人柯完屎會望一望舊屎先沖廁

柯完望一望感覺好爽

愈長愈好

正常 睇自己健唔健康

Sure la

我會大力索

見紅

RIP

望診聞診

愈長愈爽

香唔香

我每次都見紅

yes

大叫抵啦

仲會影埋先

柯完即刻sd上wtsapp gp

隔住個MON都聞到

如果好大舊會好有成功感 成日都好輕鬆

睇下拉花拉成點

大舊屎好難柯,谷到面都紅埋

成個馬桶都係